長洲有咩好嘢食

如題

通記鮮魷

阿婆屎

冇

係街市自己買海鮮, 之後去士多叫老細煮

大石口天后廟 出面有幾間士多, 可以燒野食同叫老細煮黎食, 不過只限蒸, 唔會好似其他大排檔點煮都得

冇一次食到....

食屎，上星期去，多人到仆街。食乜都無味。